交隧道費順便大紙唱散銀嘅車主，你哋可唔可以死一死

Just saying
同ATM後面排曬長龍都仲要過數嘅人差唔多

用auto toll lor , on9

又捉到個冇錢買autotoll既燶閪

我都唔明點解唔用auto-toll , 25蚊都比唔起

真

大家都係燶閪 不用分那麼細

AGGER

繁忙時間，Auto Troll條隊隨時長過其他隊囉好無日常用慳到嘅時間唔算多，仲要收手續費

唔係成日經隧道咪唔整autotoll

你係咪唔租停車場永遠泊街、得閒比正義L拉花、倒益力多既死窮西？

點解係$25？ 我交緊$35